其實潘生潘太此時此刻畀人咁樣擺上枱係乜感覺？

死咗個女，畀人借機發大到推行送中條例仲要即使條條例推行咗，台灣都唔會移交個罪犯。

咁樣消費死者真係好咩？

吊你講潘生潘太
我以為你講緊鄭虐華個對狗男女